~何淦途~/親切的淦途幾時過黎帶領波台牙?

好掛住佢😫😫

何洋達

樓主垃圾

何仔作為波台KOL
唔需要acc都可以傳遞訊息📲

佢堅守高登
值得為佢鼓掌

牙達真係值得尊重

who are u❓

波台台主

波台首席熱迷🙄

😂

Hi rubbish

究竟呢位清係乜水，係波台好似冇見過你😗

感情台好似有見過下

何淦途世居沙田乙明邨幼年心理變態
性喜於城門河大小二便
年前因多次嘗試於KFC雞皇飯加入白汁不果而絕跡新界東
近年沉迷研究皇極驚天性交轉生基之術大有所成
除成功預測猁物浦臨天光瀨尿外,更多次大膽預測六合彩每次搞珠單雙數目
現時多出沒青山灣伴吸收日月靈氣以求一注獨中六寶半全場

何淦途反對同性戀及異性戀,認為雙性戀才是人頖的終極

睇親都feel到何仔好熱血

🙇🙇

牙達黎未